Gab果DMeme好正

係"Explore"果個tab見到
原來Gab隻青蛙就係Pepe

上唔到Gab

twitter bam鳩左呢個漫畫家

幅漫畫好正

Swamp表示：Can hear you now,rioters

我上到喎，好順

Web版唔得

我用手機上

G持多元戰線

MEWE有中文版未？

有
手機未有

喺美國，pepe被當成種族主義象徵

講All Live Matter都當你種族主義添
你有冇智商呀咁？ 常識都有掛？

Trump等於法西斯添

同支共話本土派係法西斯一模一樣

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

係美國，舉美國旗會比人搶旗

真-明日方舟

正

IOS係咪無